[0.000]
<no-speech>
[1.345]
<int> hello
[2.415]
<no-speech>
[3.465]
<no-speech>
[3.855]
<no-speech>
[4.885]
yebo sithandwa sami
[5.995]
<no-speech>
[7.745]
yini yini indaba manje wanga- wangafuna ukukhuluma manje wa- wabamba ucingo wathula
[11.945]
<no-speech>
[18.105]
ohho indaba ihleli
[19.995]
<no-speech>
[21.145]
ungakhulumi isiNgisi ungakhulumi isiNgisi ungakhulumi isiNgisi
[24.375]
<no-speech>
[25.765]
ungangikhulumeli isiNgisi he ehhe angifuni angifuni uzongikhulumela isiNgisi manje khuluma isiZulu kuphela for ten minutes khuluma sikhuluma isiZulu
[32.645]
<no-speech>
[33.915]
yezwa ahha ehhe ngoba lalela ke ngikutshele yima ngikutshele lalela manje wena uzoza laphayana nini ngofive
[40.625]
<no-speech>
[44.705]
angithi ngidinwa yileyonto nje manje lezilima engiyinike i-iPod yami ngeke ngize ngiyishiye ngoba ngeke ngisayithola manje angibazi ukuthi bazobuya nini ngilinde bona ukuthi babuye bese ngithola i-iPod yami uyayibona manje leyonto
[56.405]
<no-speech>
[58.555]
uyabo manje angazi bazobuya nini ngifuna futhi inamba yakhe lo ulokhuzana u Bhaya wakhona khona ngizokwazi ukuthi ngimfonele ke yena khona ngizokwazi ukuthi ngikhulume naye ngoba manje sengathi ngenza ubu- (()) akasabu-
[70.365]
kunini naye manje kade ehambile sengize ngibuya la ngabotwo sekuze kuyoshaya utwo manje kodwa akakabuyi manje ngeke ngize ngihambe la i-iPod ngingayitholanga yile lapho inkinga yami la ikhona ngeke ngilahlekelwe yinto (()) uyithenga ngemali engaka ngisuke vele ngisuke ngihambe hawu ngeke
[85.865]
<no-speech>
[87.925]
ngeke (()) <no-speech> ehhe
[89.885]
<no-speech>
[92.995]
hawu kodwa uZinhle mfwethu angithi ngiyachaza nje ma- ukuthi ngeke ngize ngeke ngize ngeke nginishiye i-iPod yami phela lana ngeke ngize ngishiye i-iPod yami lana
[100.805]
<no-speech>
[102.685]
ngeke ngize ngilale lana ngeke ngilale lana bahambile baya <no-speech>
[109.495]
wena wena wenze njani yini indaba ufuna ukwenze njani ufuna uze ngala bese sisuka ngala siya ngale
[114.275]
<no-speech>
[115.105]
nalokho phela ungakwenza sisi ehhe
[117.695]
<no-speech>
[123.425]
ehhe angithi yilento engiyishoyo nje ukuthi ngizogibela ngosix noma ngo- awu lalela awulalele awulalele ntombi yakwa- Madlala awulalele hayi kabi bandla
[134.485]
yebo ngilinde laba ukugibela kona ngizogibela futhi uma ngigibela manje uma kungukuthi abafiki ngalesikhathi engithi bazofika ngaso ngabotwo mhlambe bazofika ngothree mhlambe ngofour mina ngizogibela ngofive ke six ke
[146.915]
<no-speech>
[149.215]
uyayizwa leyonto ngigibele ngize ngala ngize e- e- eChesterville <breath> yabo <no-speech> uma sengifika eChesterville bese ngiyakufonela noma ngikubhaze noma ngenzeni kodwa ngizokwenza sure ukuthi ngiyakusignala ukuthi sengifikile eChesterville
[161.015]
<no-speech>
[166.055]
ngizokufonela uma sengigibela ehhe khona nawe uzokwazi ukuthi usuke ngalela uzobe usuka khona yabo ehhe bese ngiyakufonela bese uyasuka uza ngalana ke uyayibona leyonto ma manje angazi ukuthi ufike ngale <int> lalela ke kodwa <int> anginamali mina ke uyezwa
[185.525]
<no-speech>
[186.845]
anginamali mfwethu yini indaba walokhu uthi mina anginamali sithandwa sami angazi ngempela ukuthi uNew year uNew year walonyaka uzokwenzeka kanjani kodwa nje imali ayikho
[195.645]
<no-speech>
[199.165]
<sta> mmhm manje umuthi mmhm phela angi-understandi uma ukuthini <no-speech> angani angi- angi- (()) <no-speech>
[204.805]
<int> ehhe
[206.885]
<no-speech>
[207.915]
ya usalokhu usho njalo ke at least khona uzobona nawe ukuthi ngempela uyayizwa uyayizwa lento engiyishoyo ehhe
[213.405]
<no-speech>
[214.495]
ahha
[214.995]
<int> okay
[216.005]
ya kufuneka wenze njalo ngiyezwa hayi ukuthi (()) <no-speech>
[220.395]
<int> uvesane nje uthi mmhm mmhm hayi bo
[223.335]
<no-speech>
[224.225]
<int> hawu nangu umuntu bo hello
[226.535]
<no-speech>
[228.255]
hello <no-speech> uyathula manje
[230.325]
<no-speech>
[231.265]
ehhe
[231.715]
<no-speech>
[233.965]
ehhe okay uma uyakukhumbula naye bandla ubefuna ufike ngala ngiyacabanga <cough>
[238.605]
<no-speech>
[240.705]
uyezwa
[241.325]
<no-speech>
[243.415]
mmhm ubefuna ukuthi ufike ngalana
[245.445]
<no-speech>
[249.685]
ngoba
[250.315]
<no-speech>
[252.145]
<int> ngobani
[252.875]
<no-speech>
[254.755]
ehhe
[255.275]
<no-speech>
[258.865]
uma uMa wenzeni
[260.735]
<no-speech>
[265.795]
thina
[266.515]
<no-speech>
[269.085]
wena wenzeni
[270.215]
<no-speech>
[273.695]
hawu uthe ngeke uze ukwazi nje
[275.425]
<no-speech>
[278.415]
ehhe
[279.165]
<no-speech>
[281.065]
mmhm
[281.785]
<no-speech>
[282.685]
ubesethe kanjena ayikho inkinga <hes> ubungalala
[285.595]
<no-speech>
[287.305]
<no-speech>
[289.085]
<no-speech>
[290.735]
<breath> kunani uma ulala
[292.295]
<no-speech>
[294.285]
ehhe
[294.755]
<no-speech>
[298.155]
bengizolala besizolala phansi thina edi- edinning room
[300.785]
<no-speech>
[303.435]
ehhe <laugh>
[304.415]
<no-speech>
[306.215]
ngempela (()) <no-speech> ehhe
[310.065]
<no-speech>
[311.605]
ubezo- <hes> ubengeke angavumi ubengeke aza <hes> ubengeke angavumi ebe esevumile ukuthi ufike cabanga ke ngoba ubesevumile futhi ukuthi ulale <no-speech> ubezo- <hes> ubezonqaba ukuthi ulale phansi ke
[324.285]
<no-speech>
[328.175]
o <hes> hayi bo ahha nomuntu wakhe ungalala kanjani naye
[331.965]
<no-speech>
[332.985]
ha- hayi bo
[334.285]
<no-speech>
[335.355]
he
[335.905]
<no-speech>
[336.935]
<int> ahha ehhe <sta> angithi <hes> angithi angithi wena ubuzokwenza engathi ulele embhedeni angithi bese uyalala embhedeni bese uyayihonqisa ebese uyayihonqisa ahambe naye agibele embhedeni eyitshela ukuthi yonke into iright
[348.855]
bese wena uyabuya ke wena usuke embhedeni wakho lo uzobe ulele kuwona bese uza ngala uzolala nami kanti inkinga ikephi kanti hawu
[355.635]
<no-speech>
[356.575]
<laugh> ngoba uma eselele uzovala isicabha bavala isicabha uma sebelele bavala isicabha basikhiye
[364.105]
<no-speech>
[365.165]
yabo bese siyasala ke ke thina sesizenzela izinto zethu esizithandayo siyihlaleli ngoba sihleli
[373.405]
<no-speech>
[374.305]
besizohlala kuze kuse- <breath> akulaleki vele ngoNew year <breath> <no-speech>
[379.595]
<no-speech>
[380.515]
<no-speech>
[381.115]
<no-speech>
[382.455]
<breath> akulaleki vele ngiyakutshela akulaleki
[386.205]
<no-speech>
[387.155]
kuyalaleka
[387.885]
<no-speech>
[390.545]
mmhm
[391.045]
<no-speech>
[397.935]
oh <hes> ehhe ngenze njani
[399.895]
<no-speech>
[404.365]
ohho kuyalaleka (())
[408.535]
<no-speech>
[409.925]
angizame ukuphazamisa abazali
[411.605]
<no-speech>
[412.585]
uba- uba- ozoyiphaka uwena (()) <no-speech>
[417.655]
<no-speech>
[418.395]
<no-speech>
[427.715]
ehhe nabo bese behamba beyolala <laugh> hawu hawu nangu umuntu edlala bo hayi bo uZinhle kahle bo bengeke phela bengeke baze bangalali
[438.075]
<no-speech>
[439.545]
ehhe
[440.095]
<no-speech>
[441.055]
mmhm ukephi ukephi wena vele usase- Claremont
[443.845]
<no-speech>
[446.575]
wenzani
[447.505]
<no-speech>
[448.465]
<no-speech>
[448.845]
<no-speech>
[450.765]
wenza njani
[451.505]
<no-speech>
[455.245]
ephi
[455.905]
<no-speech>
[457.455]
ubani u Aggie manje
[458.665]
<no-speech>
[463.585]
oh u Siyende
[465.195]
<no-speech>
[466.815]
nangu manje e- windini
[469.295]
<no-speech>
[470.605]
ngani
[471.315]
<no-speech>
[472.145]
wema nangu uZinhle ethi ya
[473.765]
<no-speech>
[476.295]
uthi hello ma
[477.395]
<no-speech>
[478.655]
<laugh> ulokhu ekhalile akunalutho nkosi yami <laugh> he I wonder ngoba (()) muntu ongajwayele ukuba nemali mfwethu uhlezi ekhala kanje
[493.375]
<no-speech>
[495.925]
mmhm
[496.475]
<no-speech>
[499.315]
ehhe ini uvumani
[501.045]
<no-speech>
[504.425]
ehhe manje phela musa ukuthi mmhm ngingalindele ngoba manje ngathi mmhm ungenza isilima ngathi ngivuma enye into engingayazi
[510.155]
<no-speech>
[511.525]
<no-speech>
[512.305]
<no-speech>
[517.725]
ohho okay
[520.155]
<no-speech>
[521.015]
hayi ngiyezwa ke hayi nalana abantu abayibekile phansi ngiyakutshela wena hayi abantu bagezile
[527.765]
<no-speech>
[528.645]
bahle abantu bagezile
[530.345]
<no-speech>
[533.975]
angizwanga
[534.625]
<no-speech>
[538.385]
uhuh na phela angithi kukhona enye i-awuthi e- lalela ukuthi ngeke sikwazi hello <no-speech>
[543.155]
<no-speech>
[544.085]
hello lalela bazolukhatha ucingo uyezwa <no-speech> bazolukhatha ucingo <no-speech> ohho okay okay okay okay yekela unga- akuse- eyi yazi nawe ukuthi manje uyazi yini indaba ungibuza imibuzo eminingi uyayizwa leyonto
[555.375]
<no-speech>
[556.265]
ehhe uzalanini wena awujabuli ngani umuntu ethi ekufonela kuphele uten minutes ekhuluma nawe uyabona leyonto nginemali ye airtime kuphela
[565.175]
<no-speech>
[566.755]
uyayibona leyonto
[567.705]
<no-speech>
[569.415]
uyezwa ehhe
[571.045]
<no-speech>
[572.485]
ehhe yebo nawe kufanele uvume kanjalo ngempela ke sure sure
[578.345]
<no-speech>
[579.515]
ehhe
[580.045]
<no-speech>
[582.635]
lalela ngizok- ngizok- ngizokutshela kahle yonke into uma sengikubona ukuthi okwamanje ngeke ngikwazi ukuchaza lutho ngoba phela manje vele mfwethu bayasitshela ukuthi singachazi <no-speech> manje uyabona mfwethu ngizokuchazela kahle yonke into uma sengikubona
[593.535]
<no-speech>
[595.905]
mmhm
[596.725]
<no-speech>
[597.535]
ukuthi njengamanje ngifuna ukukutshela ukuthi ngiyakuthanda
[599.695]
<no-speech>
[600.040]
